突發 少時孝淵觸犯國安法

竟然話台灣國係防疫大國